好耐無同人講過早唞了⋯

你對上一次同人傾偈傾到夜 講早唞又係幾時

早抖

我都係2個月冇講了

同屋企人講啦

我未瞓 只係好似除咗連登我就無其他地方可以搵到人傾偈

幾時再用Talon carry me

我未瞓啊根

TROLL你就可以依家打返場？

好孤單呢

畀5分鐘我洗埋個面

自己住

好悶

糖糖 I miss you

新朋友你好

呢個星期要interview 好撚緊張

我返黎啦
依加多一個人陪你

小妹開機先

咁講早晨呢

唔好有咩做阿

Intern?

5分鐘大限已到

前排搞咩嚟呀騎士b

等多我一陣

多謝你

朝早趕住返工無咩所謂 但忙咗成日 好攰 夜晚想有句心靈慰藉⋯

Dum埋垃圾先

早唞

前排忙做野 又公會 又應酬 仲有當然係打機啦

同我講

瞓嗰陣同你講

Full time la 仲intern

傻鳩樓主

咩驚

橙橙 成日flirt me

訓啦柒頭

おやすみ

Diablo3 瑪奇

我都好耐冇同人講，聽人講：早安，我愛你；晚安，我愛你。

尋晚十二點等到今晚十一點五十九分，一句生日快樂我都等唔到。

乜 同我講早抖0k?

好掛住佢
雖然同親佢傾計都唔會講早抖
但好想搵翻佢

瞓喇

睇唔明

單機驚？

我舊年無人同我講過生日快樂

你係咪我朋友 不過睇相又唔似

我係係連登好朋友

早抖啦

早抖啦你

樓豬有無賭開波

係你

差唔多

早啲唞喇BB豬

利申 浴室裏沒有人，水是我開的

攬攬 好朋友

早唞呀全全

我未瞓呀

36D

好玩咩 自己一個玩

早唞啦約約

無朋友係咁

我聽日都自己去迪

me

嘉嘉 話說我取消追蹤咗你

好事嚟 費事我開親post都嚇親你

岩岩
同我最愛既豬豬講good night 然後佢就覺覺豬啦

佢無block我，我依舊都會繼續同佢講早抖，但每日起身打開電話，換黎只有無數嘅藍剔……

唔會呀

幸福⋯

你恆心都幾勁

瞓咗啦

一齊打機算啦